ИНСТРУКЦИЯ ПО УСТАНОВКЕ

1. Склонировать папку проекта на свой сервер
2. Создать базу данных MySQL и импортировать дамп БД test_db.sql
3. При необходимости в файле app\Config.php изменить параметры подключения к БД
4. Перейти на сайт, открыв в браузере путь к корневой папке проекта